鄭若驊廢左手三個月至一年

【Now新聞台】鄭若驊在倫敦接受傳媒訪問時透露，左手手腕脫臼，指醫生稱左手未能正常運作至少三個月至一年。

自己仆街都咁傷？比自己個波壓親呀？

蛇王樺

同習大大玩花式 又賴人整傷

可以辭職

哈哈哈哈哈 一年？
佢個波係咪用鐵做架？

痴線

我懷疑佢想留係英國

痴撚線 呃病假

你估佢真係有事？我估佢係想扮嘢避風頭啫

仆一仆街傷咁耐

到底大波驊幾咁驚返香港

等林鄭落台先返香港

廢老真係廢老

正弱娃

用右手做野囉

番黎香港養傷啦

真偷渡

戇鳩 托一托咩事都冇啦

高手
SL了

人家恨不得保外就醫😂啦！

幾撚驚佢仆一仆跌埋個波出嚟

因傷辭職

CLS

古有老董腳落台, 今有大波華手痛落台

仆街了 冇得自己打飛機了

一有人權法係未要休息陣

覺得佢係想用呢個做籍口留英治療

實際上係繼續游說英國人唔好立馬xxxx法

呃多一年人工就唔洗做，然後爆晒所有野出黎

再尋求政治庇護

梁家紹為香港警察的一份子。據讀者資料，他就讀中學時曾經群同童黨在學校欺凌同學，並曾因偷竊而有案底，最後中六應考文憑試時只有0分。現時他周末期間習慣召妓，曾因此染上淋病而向他人借錢求醫。

請廣傳！有黃絲港獨暴徒抹黑梁sir！！！

臭閪成年唔洗番工 2x 萬x12 屌你老母.

屌你吹到咁大

驚仆街就唔好出街啦

咁要係英國休養幾耐

吹大啲啊

文憑試0分，係咪文盲嚟，好可憐啊，唔怪得狗隊收留

一票多投，扩大爱国力量

一票多投，扩大爱国力量

一票多投，扩大爱国力量

亲，保卫香港须要你，一票爱家国，一票保家园，一票赞警察，一票多投，扩大爱国力量，踢走黄尸，止暴制乱！

请广传，扩大爱国力量！

點做到0分

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

仆完街仲可以繼續出席活動？！

俾暴徒屈請廣傳

俾暴徒屈 請廣傳

揾人去英國叫太陽報查下

仆街仆足一年

屌佢老母 斷骨都係9個月病假咋.

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

辭職啦, 老董都係腳痛辭職啫

有冇咁誇呀自已仆街仆到咁

pk 想留一年

誇到

好絕

工傷？

幾時長眠

大波驊識玩

甩個臼要一年先好得返？呃工傷嗰啲都冇佢咁耐啦

幾時廢埋右

睇定d 先番hk。一唔對路就戳灰保命

幫推上熱門！執到部手機但佢唔敢拎，希望佢見到

影張睇下先啦 醫療報告呢？
明明自己仆親又屈人地打你
大 話 精

立税人

咁就1年

呃工傷

屌你老母，我岩岩睇now 都呆撚左

無廢右？

差佬打撚到示威者頭都爆撚埋>適當武力

高官藍絲黑警皮外傷>嘩！好暴力！永久損害！幾乎半身不遂！

對波成頓重

乘機唔告病鬆人

辭職？

公務人員帶頭罷工

沙拿比拉莫斯搞到甩較都係抖2個月 佢要1年

紙紮架？

就算冇篤 返到黎都會俾中共當篤咗 所以佢應該唔會返黎

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

咁就甩臼，咁平時比啲黑警一嘢衝埋黎挫落地嗰啲點撚算？
咁易脫臼點解唔順便死埋佢

分明呃工傷啦，屌你老母
無恥到一個極點

你作對波鄧傷都好少少

狗 三隻腳都運作到

有案底都做到

咪冇得捽碟？

報度有誤！可能係左波！當年去大陸整！A貨！今次跌穿左！咁一定要一年修整陽台！左右對稱！高難度！的的大細colour 要一樣！日本一定成功！又唔可以去！

想瀨死唔返嚟

正常半年都好返拉

甩胶姐 駛乜咁耐

鹽水袋爆咗呀

射波嘅最高境界

明明仲有右搵

明明仲有右手

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

實好傷…塊地

想走佬?大陸暗殺特工is watching you

靜啲啦屌 想鄭義士俾中共捉咩 不推文

有隻手都冇用 個腦一早廢撚咗

不能讓大波跑掉

我覺得佢唔會再番黎

睇片佢只係輕傷，係咪驚返左黎香港無得出返去？

爆左一邊波都唔駛抖咁耐啦

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

懷疑學老董咁扮傷唔橯，人權法殺到

條頸脫臼先報啦

三個月至一年，佢開個range大撚度呢

有案底都可以做狗既咩

截肢啦 快D 好

uk手足好波

讓埋個位比其他人做啦

腳痛

唔想返香港

俾兩大包米壓親

有機會

俾習大大屌到起唔到身？

斷撚左對手先出黎講啦

日日歎tea chill撚到
駛撚番黎食二噁英咩

扮野

屌
笑左

有冇手足知邊間醫院呀

好擔心師長情況，想去慰問支持

倫敦手足好波

香港手足要加油

有冇廢埋右

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

cls 香港d狗官個腦用屎造 個身用紙造

無知一問
佢係外國就醫會唔會用公帑架

幫手 report個藍fb

董伯伯後塵味濃

明顯係尋求庇護，唔肯返黎啦
不過風頭火勢
英國又唔想得失支那
就出咗呢條喬頂住先

宜家啲50後真係唔捱得，跌下就話斷手斷腳
想當年戴卓爾夫人跌完咪又係企返係身
阿叔我係山度碌落黎又係拍拍塵土，老虎都打死幾隻
唉，壞鬼50後

抵撚死，唔好扮晒蟹啦巨乳驊

其實佢應該唔止廢咗手
成個人都廢咗

甩臼呃到一年病假打工仔學野啦

用公帑呃假呃旅行

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

幾時廢埋右？

手傷咗唔洗返嚟開工呀？ 佢做搬運㗎咩？

咁都返唔到香港
洗唔洗call醫療專機？

有冇英文好嘅手足send個email去英國間醫院
懷疑佢虛報病歷

大人，我要告阿示威者將大波驊左手手指尾塊指甲打斷。
嘩傷得好重喎。

呃工傷，住總統套房三個月至一年，由納稅人找數？

醒呀
借啲椅唔返黎受靶

波驊

請廣傳 請來踢走黃絲！